黑警無一個係無辜

見到愈黎愈多post講黑警內心諗法
咩各為其主，打份工，人格分裂之類藉口

喂大佬 依加拎把刀寒住你叫你做狗？
做人做狗係你揀 你揀得做狗就預左
大家唔比俾呢啲post感化到
要企硬 因為無一個黑警係無辜

愈黎愈多dllm